關於肥婆icon 我想俾連登一個處理既建議

首先 我想講我唔討厭肥婆icon 亦都無話喜歡 只係覺得多一個選擇俾大家係唔錯既 但近日見到咁多人反對肥婆icon 我覺得連登有責任去處理呢件事 首先我認為連登應該立即停止使用肥婆icon 再公開出黎道歉 包括向肥絲大隻 同其他會員道歉 因為推出呢個icon實在太過倉猝 令到有好多人不滿 之後可以更新過濾系統 令到想睇到肥婆icon既人睇到 唔想睇到就過濾 我相信咁樣大家先會有返歸屬感 如果連登唔聽下民意 即係同林早洩未咩分別 會員自然會流失 認同既麻煩讚好 希望可以推到連尼住睇到 謝謝

但無論有無道歉 我都係唔會返高登既